維尼忍唔到口了

補圖

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

記者打錯好多字

乾涉

簡轉繁?

中国「制」造
止暴「制」乱

係咪同我地宣戰咁話 ?

緊張急住出post

雜總表示佢冇棋了

黎明行動數對了
一個小小既城市點解要皇帝親自出口

止暴制亂真係難聽過粗口

真係無棋，因為任何讓步都會令國家分裂

佢話佢唔知點做好 退又唔得 進又比人屌 放係度算鳩數

經濟唔掂啦 仲有瘟疫

貫徹一國兩制方針的決心堅定不移，反對任何外部勢力干涉香港事務的決心堅定不移。 再次強調唔出老解

佢用咗幾個月時間響國內營造呢個係暴亂、港獨、恐襲既印像
而家覺得時機成熟終於走出黎講，為收割鋪路
而家基本上國際戰線一定唔可以輸

玩大咗
睇佢點收科

【本報訊】肖建華案快將開審、范冰冰案殺雞儆猴，涉及都是走資、逃稅，是內地當權者對「有負於黨」的懲罰。那麼黨的領導人又是如何處理自己家族的資產？中共總書記兼國家主席習近平，其家族一直在港有物業，市值達6.4億元。本報取得其家族位於淺水灣的獨立屋部份圖則，內櫳平面圖首次曝光。另外，胡錦濤家族、張高麗家族、賈慶林家族、栗戰書家族、汪洋及萬里家族的資產，資金一樣泊港，由分層豪宅到獨立屋皆有。
本報檢閱他們的買樓習性，2016年前是掃貨高峯，近年情況有減少迹象。有評論員指因為近年很多大陸政治文化的潛規則已滲入香港，對前度或現任領導人家族來說，「香港也不是他們如魚得水的自由地方，錢放在外國比在香港安全」。

11120日前 19890604

都係個句啦, 傀儡一日在位, 維尼點都要話撐到抵ga la, 你試下公開話唔撐，特府即刻四分五裂la

我都借一借

作為一個司機 我真係好驚睇錯行車線

都唔知係邊個挑戰邊個，收皮啦

屌你老母 又係呢D，比D新意啦柒頭習

不出兩日 set RB手足已經進化

即係話唔會放義士

咁撚把炮唔好賺外國人錢,食屎啦維尼

唔明出
暗出

昏君

只識鎮壓平民, 垃撚圾曱近平

之前話取代香港既深圳
Q3既GPD得5.幾
仲要唔敢公佈

經內蒙傳入既鼠疫係北京發現
你老味官方都證實
姐係傳開左

人傳人既高傳染性鼠疫係21世紀發生
大陸豬瘟無豬食走去食老鼠肉？

朝代尾通常都係天災瘟疫
經濟下行民怨爆發

利申：中史拎3

呀平: 屌你7婆快撚D搞掂啦唉

可能記者咁寫先啱
貼合番維尼

諗下雜種咩學歷

隻揪啦維尼熊

維尼挑我地手足機

香港真係歷史中心

警察與中央互不信任，有情報亦不作為！

香港警察若不能緝捕示威金主實屬嚴重失職

攪好個黑死病再講啦

中計撚，高招撚，民意撚，雨傘撚，
收皮喇，
甴近平開咗聲喇：-----
堅定支持香港警方嚴正執法，堅定支持香港司法機構依法懲治暴力犯罪分子
攬炒大步向前

重覆之前講果啲野咋喎

似同林鄭宣戰多D

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

殺左咁多手足 個肥閪點還都唔夠

點解支那閪咁撚鍾意惡人先告狀
佢屌親嗰啲都係自己造成

手足你驚唔驚?

全過程民主
通商寛衣

Final Boss終於出聲
大家頂住

習家族6億港物業曝光
香港大陸化 太子黨「撤資」

去參觀下先

其實佢內心只係一個低智商嘅小學生
好想知佢夜晚會唔會縮入角落頭喊

貫徹一國兩制？我地就黎幫你取消一國兩制
想我地食屎？ 大家一鑊熟
睇下你甴近平條命有幾兩重

佢一出大家就返歸
港版64
香港即變西柏林
Lm等睇聯軍收佢皮

沒有淫
便不會亂

佢地自己內爆好啦

堅定不移洗唔洗用咁多次

要睇下咩情況
如果實彈放題當場屠殺左好多人嘅話
咁好L大機美國佬會做野
因為呢樣係中國最棹忌嘅野
美國可以用呢粒子彈打殘中國
順便喺香港可以插支旗

唔想再有手足死

你比五大訴求香港人 大陸又點會變成阿拉伯之春？上面啲人根本就唔會反你啦習總 可唔可以諗清楚啲先

是但啦
D亂閪UP兩句就要理就好唔得閒日日

拿佢口就實咁講
但條友係咪真係小學雞
唔明唔知點解香港會咁

維尼係終極大佬

天災瘟疫
民心不穩
貪官腐敗
經濟衰退
外交角力

再配高壓同愚民政策

中史書成日問嘅亡國因素齊腳爆發未

天滅中共

屎煎餅

我都唔想再見到有人死
所以如果可以嘅話
我都唔想我地最後係靠呢種方式贏

咪害手足啦

中共係唔會手軟架，我地而家得兩個結局，一係死，一係支爆

有無支那專家解讀下出開口牌係乜野意思

兩個都唔係做大佬既料黎做大佬 唔死就假啦

將思想同戰術輸出去鄰國

估唔到NOW都用簡轉繁

至少200萬係黃

迫到用曱大大個名講野
美國急速處理人權法
英國迫住出聲講制裁
件事好似突然間超加速咁

今日支共民團大舉出動
黑警更強力濫捕
一日幾單死屍發現案

預期呢幾日會更加難過
大家加油頂住！！

含撚啦小熊維尼

Thank you Sir 為我地詳盡分析

吊頸未

警甴製亂

今次唔係口交部

次次都止暴製亂,堅定支持
你唔煩,我都厭啦

忍唔到口食蜜糖？

美國：ok收到！我地而家啟動熱線機制

淆哂底

點解

維尼開始驚,大家繼續抗爭,唔好比佢停

終於要出聲了 poohpooh

甴曱平好波！

齊上齊落OK

手足頂住，距離勝利不遠了

我要攬炒

應該係直接copy大陸新聞稿再轉繁簡係人都唔想聽習曱甴講嘢

標點都係大陸用的“ ”，香港正常就用開「 」

可能拎左份稿直接google translate

成個大陸冇得睇V煞 得佢有得睇? 講D野咁似大統領o既?屌你

老解同200個刀手重喺流浮山 ?

有既
自己落台, 路線改變
然後比人清算, 慘死, 追封偉人

殺20萬先保廿年, 我地返哂歸訓教
保唔保到兩日都成問題

香港人永遠唔放棄，咁個發展一定會去到出老解:

中聯辦出鄉黑，搞唔掂
↓
出蒙面法，都搞唔掂
↓
香港警狗發癲咁打，搞唔掂，開始問埋懲教處堆人做「特別警察」
↓
再搞唔掂就係宵禁
↓
都係搞唔掂最後出老解
↓
如果都係搞唔掂呢？？？例如打死完人
結果2019既香港根本冇好似1989北京咁，
從此靜落黎，反而係仍然有人上街

咁到時就唔止係香港既事
係影響埋中共權威

我相信佢夠膽屠你滿門

好神奇 歷史真係不斷重演 尤其天災嗰part 真係好多次都會咁岩亡朝嗰陣會有天災 嚴重啲有豬瘟 鼠疫 輕微啲有隕石 地震 痴撚線

講埋啲野真係好撚廢
同兩三個月前國務院嗰兩個發言人有咩分別

「將軍」

林鄭d用詞跟足習總果幾句

終極大佬同我地宣戰喎
出老解未

不段重複用字，詞窮?大陸D文筆真係好柒

應該喺殘體轉翻正體

（乾）干

認真
今晚出兵味真係好濃
大家唔好覺得好搞笑先
諗定應對先實無死

曱近平

其實佢屌埋林鄭
搞到佢要開口出聲